【當街斬頭】台婦遭哥哥彎刀攞命 斷頭碌地嚇壞街坊

台灣高雄發生恐怖命案，苓雅區一名婦人當街遭砍頭奪命，疑兇竟是婦人哥哥。

據悉，事發於今日早上，52歲林姓女死者陳屍在自家門口前，兇手是死者54歲哥哥。有目擊民眾指出，死者在福德路和河北路口遭一名男子用彎刀當場將頭砍下，路人嚇得驚聲尖叫，女子血濺街頭，頭顱滾到人行道的電單車道。警方獲報趕抵，封鎖現場，目前兇手躲在單位和警方對峙中。
初步調查，死者與兇手疑因金錢問題，發生糾紛，今天上午死者強行出門，死者一時氣憤持刀在家門口前殺人。

今天上午死者強行出門，死者一時氣憤持刀在家門口前殺人。
自己斬自己？

真係有圓月彎刀

好想睇live

屌你廢材報紙佬

台灣最美麗的風景砍人

月有圓時

廣州人,臺灣人勇武過香港人好多

It will cut

It will kill